[扮工動物園]連放3日之合皮快地

放假MODE ON

今日無人同我坐

射了

深喉直出

btw大家早

企下都好丫

射得好

琴晚表姐抱左B仔去我屋企
之後我抱佢啦
佢係到係我心口扭個頭
應該係扭眼訓
好可愛

CLS

正呀喂

係公司啊...

咁細個就識抽水

GOGO男神

冇射到
準備等發燒

佢同我住同一層
但B仔已經7個月..
我琴日先第一次見佢

放假先黎病

佢仲想拉開我件衫
同係咁拍我心口

一齊病啦

真係食..

之前冇去探表姐?

BB仔好可愛

人生......

無啊.....
無行到過去

中介早~

喉嚨愈黎愈唔舒服

你叫我同飯爸?

B仔

大糕糕

我個頭都唔舒服
準備發燒

大糕糕?

識玩

發完燒可唔可以高少少

聽講蛋白質可以醫喉嚨痛...

咁一陣食雞蛋先..

BTW Joson

要唔要幫手?

拎月餅個陣順便比埋我OK?

比蛋白質你?

早晨各位

鼻塞好辛苦
點解一訓醒就要咁對我

JO

今日放假?

係

但放完聽日又要返工

返埋今日放3日

咁少回覆

個個都放假啦

唔想做野

等Lunch中

咩蛋白質?
講起食雞蛋
想飲熱嘅蛋花湯

啱啱開會呀

打算係office休息

好辛苦

食左咩?

講起蛋花湯
有次食放題個satff送錯左碗蛋花湯比我地
咁我唔理..照飲啦
之後格里再追蛋花湯
點知.賣曬....

個個都病仲要都係喉嚨

各位早

男男

陰公

Miss me

之後格里枱..望實我碗野
我仲要飲左2啖唔飲

好掛住你

你地係同事，日見夜見啦

果斷棄午餐訓覺

點解咁眼訓？

但今日見唔到

39.8度

好耐無發過燒喇我

點解

發燒好辛苦
是咪覺得好凍?

放假

放假仲入黎

我地對動物園好有歸屬感的

好靜

個個都病 無人上水

放工~

我無病, 但見無人上水
無奶油棟篤笑

zzz

咁高燒

動物園集體請病假

但我想同你傾計..

團結

係..仲有4粒鐘.

大家take care 假期玩得開心啲

角角

有咩節目
放假想去食識仔仔

無啊...
無人約
預埋我.有個伴

諗緊好唔好快閃上海搵人玩

Mario kart 連唔到線點算

Set錯野？定上網斷左線

去啦如果個邊有人陪你

傾啦~
有咩想分享?

我集運左淘寶喇
又要變身做大隻仔

TGIF

早知搭下妳單
我唔識集運...

做咩唔開心

上dimbuy睇

好似無咩想分享

但多人到爆喎

上海？
我諗住快閃下咋，表姐係個邊返工諗住搵佢食下野睇下野咁
我睇下戶口有無錢買機票先

星期六去你屋企附近做節

咁...傾咩呢?
呀~
妳對於美國同北韓既緊張局勢有咩睇法??

之後去食糖水ok?

well~~我真係唔識~
我淨係知金仔成日發射導彈

上海好丫...夜晚仲可以去蒲

10.1 黃金周....應該好爆

佢操縱股票市場

飲假酒

夜上海~~~夜上海~~~

係，應該好多人去上海迪迪尼

和平飯店個jazz bar,聽d老牌歌

黃金周呢...d人通常唔會留係大城市既..

應該會..香港都會爆場

？

望一望櫃桶仲有3萬yen
宜家買機票飛日本

3萬YEN夠食餐好

隨手都三萬

手上係無泰銖
瑞士法郎都有，不過飛到瑞士再飛返黎都放完假

我一開櫃桶...得5毫子

all rich , only me poor

唔係我架啲錢 要買

發發啦pig

豬公都用呢間

不如我地講下點樣利用歐機利德原理去打GOLF可以CHEK西入窿

我一開櫃桶...咩都冇

好耐以前開始用
用慣左就無再轉
以前仲要去買點數充值黎比錢

睇得電視多~

飛啦~
買d水果食

上海好排外
好多夜店唔太招呼鬼佬

我隻隻字都明...但成句就唔明.

D女仔唔排外咪得...

會招呼你就得啦

但點解你又咁熟既

咁早

佢個心放左炸

話走就走 今朝對住成堆code 眼已盲...

無睇娛樂之王？

hi

好多朋友係上海搞生意

比你篤爆

女婿

幾時6點?

無
好睇?

仲有180分鐘

好眼訓
喵

今晚山頂纜車係咪會好多人？
喵

好難過

會....掛.....

好似次次去都好多人

又約仔仔

好耐無去
我身邊啲佬都唔會陪我做呢啲情趣野

好睇
呢段對白成日覺得好正
但好似無乜人講

仲有120分鐘下班

好多仔仔約

今日竟然有得收工？！

浪漫嘅男人好罕有
我都想可以浪漫下

今晚終於有得去飲下野

皇帝有後宮佳麗三千
我諗女皇帝都有後宮男寵三千

放假睇下先

我都想飲下野

恭喜

係
唔知點暗示下，間中浪漫下

酒鬼

飲！

不醉無歸！

撞到我既話我請你飲一杯!

As time goes by
I've been dreaming of you
Holding me into your arms

Wait for the day
You will come back to me
Feeling your lips close to mine

記得約我啊

If you want me, satisfy me

酒池肉林

係咪去到大叫一聲LAP PIG!!!

I've never felt this way before
Everything that I do
reminds me of you

正

醒下呀_頭

ok!我聽到即刻出黎

心情麻麻好想聽sad song

諗起都_ _ 地

john mayer

妲妃

反正發夢先可以見到你
點解要醒?

好開心又有提子食

咁你見到個著到武則天咁嘅樣嘅人
就同佢say個hi啦

XO
Free fallin

因為佢唔想你發夢見到佢

咁瞓啦_頭

又巨峰

一言驚醒步驚雲

早抖

free fallin 好正
我最鍾意comfortable

係
今日食青提
好好味

咁洛克人呢?

我要一粒

唐代服飾!?

Free fallin Spotify 有個live版本好好聽
聽緊comfortable

無問題

化埋唐妝!!

where the light is既neon都好好聽..

變唐妹

冇帶headphone

我就中山裝!

呀...不了

OK!!今晚相認

搭車會好悶

係武則天呀

我次次都訓覺....

愈聽..愈眼瞓...

搭地鐵.訓唔到...

係呀,comfortable好好聽
our love was ...comfortable and~~ so broken in

近排咩菌咁勁個個都高燒

有時燒下好既..長高D呀..

My last night here for you
Same old songs, just once more
My last night tear with you?
Maybe yes, maybe no

I'm not impressed I want you back

失戀聽呢首真係無得輸

又黎臨收工先有野做

我約女呀
喵

其實我未搭過
喵

其實浪漫都唔多要錢係要心機
喵

嘉麟?

戒左佢啦

我都無
但媽媽有3-4盒拎返去

點解今晚會多人

啲佬連心機都無

一陣最後10分鐘仲要跑去銀行 有排唔洗收工

都係肥架

跑快d啊

食完先減

我又黎

跑步可以減肥

睇錯...食完先滅

用西蘭花雞胸肉做餡

咁用咩包

尋日你地問我, 點樣練先有線條
不如殘忍D 答你地
點樣練先有恆心同耐力去做運動仲好啦

你唔係用果D 皮包就唔是月餅
月餅點解好味香口, 就係要大量既油

星期五晚囉
我驚要排隊等好耐
喵

要線條唔需要咩複雜動作, 唔需要舉幾重, 唔需要做幾個鐘
要既只係恆心

原來星期5晚多人d
我以為係因為近中秋

好啦我唔做野喇

下面好辛苦

仲有成一小時15分鐘.........

虎哥啲皮

都無人買月餅比我

虎哥D 咩皮

咁我淨食皮

唔准食呀

係銀行

早知我拎個同你一齊食

你想食我D咩皮先

浪漫一下開心過食餐好
食好西可以自己去食
浪漫真係唔知點一個人
喵

全日無做過野

你比咩我..我就食咩

咁挑逗既
我知!一定係腳皮

其實自己一個更開心

等放工mood

唔好阻住我地兩個
喵

食家！

我要食呀

Share會開心啲
一個人有一個人開心

師兄有冇 TG？

你都係食家！

死皮 大量

面皮 夠厚

好!你要食, 你企上個磅度望住D 數字食

邊間

咁....點樣練先有恆心同耐力呀?

好殘忍

咁識食

呢樣無得教
自己練

識食一定咁食啦

又話11月前要修到身
修腳毛啦去

咁....有咩簡單動作呀?

我咩都唔多, 但成身都係皮包骨

依家都就黎10月

你練好恆心先搵我

角: 可以食多少少wo

皮包雞肉

佢可能講緊下年11月

望落瘦左...磅數無變呢

話之佢, 要見人唔是me
無馬甲線人魚線又唔是me

雞皮不了

做咩咁嬲嬲豬

要線條就要再瘦
除非你想要欣宜果種線條

話之佢 , 要見人唔是me
無馬甲線人魚線又唔是me

有少少線條架啦

恰我

大貓

虎哥表示..我咩都有.又有恆心

我十二月唔up圖上黎我Facebook改名叫creamymash!!!

奶又有

12月你瘦到我改名做薯蓉虎

一路睇一路收緊腹
我唔敢喇

下次摸下先

就咁話啦.cap圖

DEAL!!!!!瘦唔到請埋你玩洗面奶都得呀

我以後都係唔見你地好...

咁唔好見sushi仔

玩到咁大

瘦到我用果8舊腹肌+胸肌幫你刷背 誰怕誰

點解女人話摸男人奶冇問題
男人諗下摸女人奶都好似好變態?

留名

請佢玩姐 唔係親身上陣

起碼比我玩成晚心口碎大石先啦

其實...我唔摸男人

今日唔見我個仔

買啲洗面奶比佢自己玩到夠

唔摸但奶?

正確

上次摸左虎叔

唔話你知

得我未摸過
12月我就要玩殘佢

你唔得閒出黎嘛

圖已cap

好問題

好啊
賭瘦身從來未輸過

12月應該得閒少少喇

法國每次唱k 都會比人摸
懷疑自己係gathering 定坐枱

好滾
聽返John Mayer
You body is a wonderland~

食月餅啦
瘦身架

找數呀

你十二月同我洗乾淨啲胸肌

我改名
幫你刷背
追加震埋波你睇
要瘦到有明顯線條先叫成功

come back to bed

有呀

宜家先加句明顯線條 兩個月點比條馬甲線比你，事業線就有

你話瘦左一磅，咁我好無保障jei

轉左Lana Del ray

總之比你睇我有無瘦，你話無瘦到就無瘦到，實有對比

新果首lush for life正...偷情

say jor hi

放假啦

新碟幾好
不過聽聞佢live好難聽
之前係我樓下間bar飲野，被我同學野生捕獲過

未放

佢live好飄忽,但一定無聽碟咁glamorous

佢video game blue jeans個排我真係日日聽
個排佢同adele真係好紅

飄忽呢個形容詞
諗起Amy Winehouse

完

工已收

amy winehouse 把聲好正

皮已收

未收工呀老灣

等緊我個FRD出黎

保守估計7點

今晚去邊hh

la vache 果條街

飲醉就唔記得發生咩事

上房
但同個男

Tg班人成日講人妖吧

我飲sparkling..water

果條街有間livehouse好正的..

又要等星期二

搵日同班friend落去玩

仔！！！

好好過呢個假期呀

PEEL FRESCO
今晚有ted lo玩jazz
可以一戰

呀！jazz!!!
今晚有功課做，睇下夜啲去邊飲野

撞到我既請你飲杯

12點個啲時間你未走？

應該未

悶

自己搵D野做,打機都好丫

啱啱先同虎哥賭 轉過頭又去飲

我都係呀 買switch打？出左fifa

fifa 一定係PS4

你搵到ME,我請你飲乜都得呀

我得部switch
買完都好少玩，不過想玩overcooked同黎緊大富翁唔知玩咩

去睇下戲

肥肥

打機我麻麻地

竟然

12點我估我係雲咸街一帶

我間中打
都okay架玩switch

咁唔會撞喇，12我應該上去上環個邊

你鍾意？

上環? whisky bar?

由3歲起打到呢家就黎28歲...一日唔打機一日不吃飯

coming